白杉佬夠膽就去gym房攪事！

睇下你哋會唔會打橫訓出去。

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

屌屎忽？

係。用啞鈴塞落佢屎忽